[汪東城咁既樣架咩???] 汪東城豪擲23萬 度身訂造 IRON MAN 紅金盔甲着上身

台灣藝人汪東城一直是《鐵甲奇俠》（Ironman）的鐵粉，最近他上節目《天天向上》把自己打扮成Ironman的模樣，還與目前在大陸勁受歡迎的「假笑男孩」（Gavin Thomas）同框，畫面相當有趣。

汪東城是個超級大細路兼動漫迷！常常Cos成不同的英雄人物，平時的裝扮也極Dramatic

15日汪東城在IG曝光了一段影片，影片中的他化身成「汪Man」，與「假笑男孩」在錄影後台飆舞，勁可愛讓許多網友笑翻。據悉，他超鍾意Ironman，日前還豪擲台幣23.8萬（約港幣6萬元）度身訂做3套鋼鐵盔甲。

汪東城咁既樣架咩?

???

越整越撚柒

做乜撚野整到咁既樣

明明以前靚仔好多 似返個男人又有味道
而家
都係我吳尊最好

以前咁man , 依家成個整容怪， 樣衰又乸型

柒

佢唔會夠膽話自己冇整過下話

以前都叫ok
整撚到鬼五馬綠咁...好撚核凸

士官長

點解可以整到完全唔同樣?

我第一眼以為係炎亞綸

Poker Face